有冇人上到恒生個網

HKBN 寬頻同csl 4G 都上唔到

上唔到

上唔到 hsbc都死左

世界末日啦

用hkbn 同Smartone 上唔到
3 先得

csl 恆生無事，滙豐dns issur

好唔好意思收咁貴佣呀屌你

上唔橪到 屌

比人攞緊資料 hsbc恆生
唔好問我點解知 總知轉哂d錢去離岸先

今晚全部變晒0.00

好彩戶口得幾百蚊
係有卡數係到
我支持變零

上唔到.

匯豐都上唔到
hkbn

iOS app 上唔到 嚇死

HSBC都上唔到

諗住今日轉MPF架屌你

幫我卡數變埋0 thx

isp封網封出鑊

正常返